星期日檔案之早型人

好開心有同路人

美津龍

跑完叫仔起身

工人走左自己湊

門牌打左格
但係尋日新聞冇打格

五點起身

早我半個鐘

佢老母好fit

通常幾多點瞓？

Belinda 七點睇新聞

創業親子公司

而家八點開始工作

叫人早返工 我屌

同我一樣朝早睇五份報紙

我！問！你！於！何！時！就！寢！呀！

四個人咁迫呀

吾於九時 半 或 時 就寢

做乜你問我就要答你

個仔過度活躍

十點後自由時間

條女十一點訓

老豆凌晨訓

見你要咁早起身 想知你通常大約幾點會瞓

洗腦

成年人早起身

晨型人

四五點起床

似我咁

唔好咁講

我就係咁既例子

八成大公司人五點起身

做乜我未成功架

商務早餐會六點半開始

九點完

叫老婆試下

佢成家人屌染我岸鳩

做人正面啲 係咪講緊我

呢班垃圾教壞人

行多啲 屌做乜又係講緊我既

想洗腦都搵個好d嘅演繹方法啦，真係當班港豬死嘅咩

咁早起身都係建制派

唔好咁講

早起身會舒服啲架

港咩豬呀

早起身做下運動人都開心啲

你話早起身做下運動睇下書係幾好既
但叫人早起身返工

唔係掛

無人叫你七點起

四點鳥語花香

五點起身

但六十歲

去廁所半個鐘決定見咩人

早起身去運動思考人生都唔錯
但一定唔係返工囉

環保科技公司

開電視第一個諗起二哥

屌

網上購物係淘寶

我唔幫襯你啦

多謝

不過我癈啲

洗奶樽做家務

TVB價值下
人生什麼事都不是為工作同買樓？

朝早餵狗

我

做家務

老婆煮早餐

真好

住大埔返上水

渣車半個鐘返工

On9 個個習慣唔同

呢種節目咪叫離地囉，知唔知點解香港人唔可以早起呀，因為夜訓，點解夜訓呀，咪因爲工時長囉，叫政府解決問題先啦含家產

屌你老味，早起身
我返早更咪早起身，黃昏打後已經死狗一隻，打J都無精神

發唔發覺全部早起嘅例子都係自己做老闆

戇鳩
集體投訴呢個節目

7點返工
日日自願ot

訪問個d已經下半世唔使憂

Eddie 你偷雞做野

乞人憎咪比人趕走

兩個都係自己開公司，梗係乜都得啦。

CCTVB

鬼唔知早起身朝早做多d野
夜型人夜晚都一樣比依班早型人多時間添

仲爬夜龍

應有人生

做運動早啲做

晨型人管理時間

掌控自己人生

上天台做手作

早啲訓

十一點度訓

咁夜呀

支人生

二哥傻撚左

跑呀

太多value

咁撚hard sell

U are stupid

不過早起身個時間無鳩用姐

Hearth sell

放生。別讓我失寵

我早d返到公司做野係咪代表我可以早d放工呀屌你老母

支配人生

早返2個鐘遲走2個鐘